要求連登同台灣睇齊

每個account只可改三次名